赤手空拳隻抽，咩地方嘅人會贏？

美國人🇺🇸，多數重膀，癡肥國家，拳力較重
但唔可以留前鬥後 身體機能太差 只能以快/前期取勝

日本仔🇯🇵，大多偏瘦，個個路飛咁「銀挑鬼命」，foul

強國人🇨🇳 ，無所不用其極，夠下流夠癲，應該可以一戰 配以濃痰同米田共雙管齊下 相信會係一支勁旅

黑鬼種👨🏿，天生體形有優勢，而且好多都係戶外成長，斷估幾好抽，唯一缺點係無乜腦，EQ較差，容易被敵智取

香港人 ，應該比想像中好打，因為佢地以死相搏 唔要命同人打 絕對不容忽視 缺點為面對強國人會減弱 同埋 對手係自己友

戰鬥民族都無有咩好討論

睇人唔係睇地方，此post 己完

你加埋 漏左

隻抽？

以為1q題

體俄吳島 嘅國民最好抽
正所謂 刀槍易擋 暗箭難防

你黑鬼嚟？

連登仔贏

日本人好撚好打

Arm

Funny

蒙古人。

耕田唔好學人隻抽啦
收皮啦你